{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63192&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉잔디하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションではキャンプファイヤーを楽しむことができます。 ペンションの周辺には玉溪海水浴場が車で3分の距離にあり、正東津は車で8分の距離に位置しています。 また、望上海水浴場は車で2分の距離にあります。 オンシーズンと準オンシーズンは入室時間が5:00で、退室時間は22:00までです。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 また、駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場とキャンプファイヤー施設は利用可能であり、現場の状況によっては利用できない場合があります。 炭とグリルを使用するバーベキュー施設は、人数に関係なく5,000ウォンの追加費用が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。 また、ペットは客室に出入りできませんし、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "玉溪海水浴場、正東津、望上海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "オンシーズンと準オンシーズンは、入室時間は5:00で、退室時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される無料Wi-Fiの利用方法を教えてください。",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますが、詳しい利用方法についてはスタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではキャンプファイヤーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではキャンプファイヤーを楽しむことができますが、利用可能な場合と利用できない場合があるので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加費用がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には人数に関係なく5,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの客室にはペットを連れて入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの利用施設の紛失や毀損については利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺のゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンション周辺のゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報はペンションの事情により変更されることがあります。最新の情報については公式ウェブサイトやスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。詳細な料金については公式ウェブサイトやスタッフにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 555
    }
}